1647 睇幾多倍?

2蚊有貨

8毫子有貨

2毫子有貨

新浪科技讯 北京时间5月9日下午消息，中国第二大比特币矿机制造商嘉楠耘智（Canaan Creative）正筹划在香港上市，而不是远赴美国IPO。根据消息人士透露，如果上市成功，嘉楠耘智将成为香港证券交易所首家区块链相关的上市公司。

该消息人士称，这家位于杭州的公司计划在IPO中融资10亿美元。嘉楠耘智之前曾表示有意在香港和美国两地上市。不过，这位消息人士也说，最终决策还没有敲定，事情可能仍有变化。嘉楠耘智拒绝对上市方案予以评论。

嘉楠耘智成立于2013年。公司专门设计和销售高性能集成线路板，也是阿瓦隆（Avalon）系列比特币矿机的生产商。今年一月份，公司发布了未经审计的财务报告，结果显示公司在2017年的净收入为4.1亿元人民币（约6400万美元），相比去年增长了600%。

嘉楠耘智此前已经尝试过多次IPO。2016年，公司试图以收购山东的电子设备制造商鲁亿通来挂牌中国的A股市场。但因监管机构怀疑交易估值过高而使得最终的挂牌计划不了了之。

多功能智能手表带给人智能的时尚体验

广告

索尼出了款全屏幕智能手表！这不是纸画的？

广告

去年，虽然中国针对加密货币的交易和首次代币发售（ICO）出台了禁止令，嘉楠耘智仍旧再次申请挂牌中国的新三板。再一次地，申请仍未通过，公司也未披露其中原因。

嘉楠耘智的大部分客户仍旧来自中国，因为这里的电费便宜。但是随着中国监管机构对加密货币的打压力度增强，外界对嘉楠耘智是否有能力保持其一贯的发展速度产生了质疑。

公司联合董事长孔剑平在今年四月份的电话采访中说，公司除了生产芯片之外，还计划涉足软件业务。

一齊數錢紙

賺錢股無人傾
蝕錢既成大班人圍爐叫春取暖

無啦啦爆左上去都有

低調D 多人講我就走了

ok

$2.96

2個9食左糊 真係區塊撚
我諗30蚊樓上

其實有乜好討論？點炒？

答返你，我要炒上30蚊

預上到幾錢?

我睇20

介唔介意講下有咩因素上到20？

香港首隻“純區塊鏈”概念股

其實你地點識呢D 股...

莊股 呢隻我睇仲有得上
金利豐揸莊 新老細又係勁人
琴日應該仲出黎收過貨 星期六睇ccass就知
我留左一手8毫貨底 做記念

而家入就有風險 我自己都食晒了

米王

賺少左5雞野 我個春袋好撚痛

升到傻

大摩入左場 我唔知佢玩咩了

遲左入黎睇呢個post

3.4

3.07已走

咪撚笑9我
早走左
On L 99 is me

而家3.06

$3

走左唔睇鳥

我覺得你已經好叻喇

你唔會明我頭先見到佢3.45既心情

戈幾毫子，算啦
我fd叫親我買，我又無買戈啲都講緊最少升一蚊以上

留左2手貨底 睇神仙打架

市盈99倍

一開波玩到咁

升左咁多大户震倉姐

大家點睇，有乜部署?

第二隻善樂放左唔好喊

岩呀

震完繼續gogogo

上啊

比特币挖矿模式探索：如何解决高能耗问题

如果有一日可以圍住長江大壩起礦場就好了

條街都無貨 都唔知震乜柒

做下樣都要既

好似有we7 女推呢隻

有冇圖睇睇

唔知真2定假 上圍吹 捕風推1647 入面有人講

暫時無咩風吹草動

星期三先知

捕風 等你收我皮

打錯
應該係 捕風 等你星期三收我皮

佢fb好似話走左wo

最大不利因素已經消除

我覺得就仲未完既
不過今日就真係好似散水格 高開低收 成交雖然無前兩日咁大
我咪留返2手感情注 睇下走到幾遠就算了
而家入貨又好不智

聽日會點

唔知吖 無眼睇

5月9日，姚勇杰通过控股的Morgan Hill联合一致行动人Trinity Gate，以9亿港币收购香港主板上市公司SHIS Limited。对于这笔收购案，姚勇杰表示，未来想把这家公司做成“全球优质区块链项目在资本市场退出的平台”。

好快到目標價

今日同其他中國科技股一齊回落

巴打幾錢貨

派貨就派貨啦

未走0成本啲貨尾

我今朝勁假有幸比我走埋最後2手 雖然賺錢 但係見到個仔搞成咁 心痛

見阿仔個款似就死
我都出埋啦

個仔4毫子出出入入到9毫 最高位去到3蚊
開心亦傷心

莊家牌終於浦頭 你老母唔係震倉震撚到咁掛

出左邊個牌?

廣發 海通 不過無貨 就算了
唔會再追

向$1進發

8毫子鑽石底

個莊夠薑就沽到低過0.8
我全部同佢掃晒佢

gun

唔明你意思

到$1入一手同莊家鬥過

鳩up唔洗理 我諗玩開呢隻野先會留意D牌
今日明顯出貨格

1蚊一口 9毫第二口 8毫第三口

咁係咪死得? 洗唔洗棄股?

區塊鏈舊野好似今日已向港交所申請ipo
基本因素已變

發夢見到姚勇杰講1647係比人退出用
早幾日炒高都係炒雄岸基金個朵
如果確實左 同 區塊撚ipo 一齊在港上市
都唔算係壞消息
利申：無貨 亦唔會入住

升乜鬼

等$1

我決定落到9毫掃佢100k

好消息

琴晚我都覺得唔算壞消息 只係一日未改名 個心都唔安落

依家可能變左做影子股

都係個句 1蚊樓下先會入

捨得跌未，要同大股東同價

個價回落緊

唔跌都偷笑
每日高開低走 收市入一口
勁假走一走 隨時可上樓

玩撚完啦 屌你老母

屌你老母V彈
金利豐 德建 海通 大佬呀 唔好震倉掛

今日完美 v 彈，日日過山車

震到呢

聽日仲唔爆升 金仔 德仔都出黎收貨

gogogo

不出所料 金仔一出黎點煙就知有古惑

朱太份人

1.92

低調

收到

跌咁多日升少少

聽日睇ccass又唔知加左幾多

好彩岩岩入左2手 而家落去食金拱門加大

炒即日算了 見過鬼怕黑

叻仔

琴日收前一左手
今朝比佢震走左
岩岩夠錢食加大

密食當三番

追住朱太嚟炒

入左手做記念 等ipo上左先再睇

1.76 特價入手時機

金利豐收到差不多75% 股權

新手路過想問下你地點樣睇股

要由邊一方面做起 投資個感覺係好大好多野 好似無從入手咁

幾錢入貨好

大個仔依啲野自己決定啦

樓主而家均價幾多

新確科技沽貨 咩玩法

等落到一蚊

垃圾股

有料到玩Deep V 震倉

呢d妖股 升果時就狂升 跌果時就狂跌

In 朱李月華 we trust

走鬼！

朱太

朱太有望post 快撚d講對唔住 開返逃生門

朱太妳要我點做先肯放過大家

玩撚完啦

重倉？

哭泣聲絕無意義 它不會扭轉朱太的心意

3毫子見

朱太好好人

朱太: 誅殺散户

朱太好波

隻股乾到爆
ao 時段又再震倉

1.67 來回地獄又折返人間

朱太：聽日再震過

隻股單日波幅夠大
大跌入升返就放都好好執

鑊氣十足

1.83 發力炒上

貨源歸邊

睇下收市去唔去到2.5

低調 一小氣就好大獲

幾時再創新高

應該唔係跌緊果陣

1.72 升升升

話口未完1.76

GO完即爆炒

1.81

今朝開1.79有少少出閘脫腳

1.88 加油呀

1.90拾級而上

早兩日插到差啲出左
俾朱太玩到欲仙欲死

一升呢個post 就會出現返

主力盤炒上2.19

哭喪不了

10蚊見

隻股唔升咁點去10蚊

用錯公仔 想用

如果再有機會落返1.5
重磅入貨
睇升10蚊